全民蒙面抗議

我建議發起全民蒙面
呢個日日都可以做，人人都做到
只要我地齊心夠人多，警察拉唔到我地
如果成功既話，外國傳媒應該會報導？

和理非，係你地表現自己有骨氣既時候

我做9硬, 你都要